overclockers uk msrp?

ps.
nvidia uk msrp 3080=649; 3090=1400